總是遇上對象但不能發展？

呢個見得最多，仲有D咩ad ？